只有團結，才有希望！

請自行對號入座

運動已經五個月啦，好慶幸越來越多人敢於發聲，但係就只局限於發聲...
有好多人因為種種嘅藉口，只係留於Facebook或者Instagram不斷表達自己有幾咁憤怒，從來未有任何實際嘅行動。

做勇武又話自己冇咁嘅勇氣。
遊行集會一係就話要返工唔得閒，一係就話怕俾狗咬，只會岀席有不反對通知書既集會。
做校巴又話怕鈎車查車。
做街坊落街撚狗救手足又話怕危險。
幫襯黃店又話唔就腳。
罷工又話手停口停。
太多太多太多藉口！

五個月啦，其實大家醒未？Facebook只係一個吸收資訊同圍爐取暖既地方，並無任何太大幫助！你唔想承擔任何風險，就將呢啲風險落哂喺企岀黎既手足身上，呢啲叫齊上齊落咩？呢啲叫兄為爬山咩？呢啲叫坐享其成！

老老實實，做唔到團結齊心，係跟本無可能會贏！只有俾對方知道同睇到我地既決心，先有贏既機會，我地面對既唔單止係香港政府，我地面對既實際上係共產黨！

如果大部分既人都只係口講支持，而無實際行動支持，不如講聲，等前線手足退返落嚟，無謂再犧牲！如果大家係想贏既，請大家攞岀真正既勇氣！親身參與唔同既行動！並盡力呼籲身邊嘅朋友一同參與！

首先識英文嘅朋友開個Twitter，幫手外國文宣戰線，呢條戰線極度缺人！
另外必須實行全面長期既三罷行動，撇開任何嘅顧慮，你所顧慮嘅嘢其他人一樣有！攞出你哋嘅決心！團結一致！請加入以下嘅TG群！

#光復香港 #時代革命
#五大訴求 #缺一不可
#清算警隊 #刻不容緩

香港人反擊攻略,最後一彈

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！